屌D女人黎M真係好L煩

每次黎M都發九我脾氣
乜九鬧一餐
真係好L煩
本身已經唔講道理架啦
黎M就更加不可理喻
人都癲
搞到我都就黎變gay

我又唔係唔就你
已經處處忍讓
你都仲係要咄咄逼人

我都覺

依頭叫人唔好理佢
轉頭又問人做乜唔關心佢丶氹佢
大佬呀
你唔好咁痴線啦

唉

真

事實黎，冇得改

有時想索性搞大佢個肚算算

想要足球隊?

大肚仲煩啊

足球隊唔緊要
最緊要係生仔

過來人？

問佢要唔要藥水膠布

我有個方法可以令到你女朋友十個月都唔嚟m

男人嚟m仲煩呀

分手

就係我中出佢

屌那媽我以為只有我身受其害，我屋企隻野一發M癲就搵D仔女出氣，夾硬都要作D罪名黎玩D仔女，玩到佢發火就打，睇見佢真係人都癲

同佢講話唔好發M癲就猛話唔唔關事，但個個月果幾日都黎料...就快頂唔順有血光...

唔黎m個陣都會咁

做你仔女真係慘

叫佢飲多啲熱水

藉口黎